冇食過百潔布唔好話自己讀過HKU

打錯，係格仔餅